[青訓屈機]車迷奪冠轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

po霸終於開返post

有張圖死link？

我轟最強世三冇相

唔見有

冠轟迷留名

U18垃圾車今年好多冠

Pochettino to Sky: "I want to congratulate Antonio & Chelsea. They deserved to win the Premier League. We tried to push until the end"

可以考慮加

如果買到lkk，應該叫佢做咩角色好

不了

叫佢留返長髮先

下次頁頂加返夏神同Kante兩個奪冠功臣

Agger

道路指揮官

交通督導員

想要莫拉達

水機守護神

打靶仔

球員兼助教
專係場上教球員走位

冇必要為盧達二人嘈,因為會買哂兩個

舊。真。新魔獸

Chelsea are confident that Eden Hazard will sign a new £300,000/week contract after holding positive talks over his future. (Telegraph) #CFC
300K

係愛華頓做開核心，真係嚟到唔知點用佢好

係就好

機會好微
但應該好快知邊個會加盟

買晒當然好
雖然踢法唔同 但始終兩個都係後生有實力

黑白雙煞

盧卡古大賽隱形

其實而家金手套形勢係點

聯賽盧卡古 歐聯莫拉達

亞衣好明顯唔係干地杯茶,
下季呢兩個走既話就冇哂前鋒位,
就算亞衣留隊都係三個前鋒,一D都唔過份,
一早預左下季係HLM組合

agger 倒戈賤種鍠剷草

2-0

係咪推得

推一推

原來呢D就係DADDY既進攻足球
成日話車仔係防守足球

如果呢場熱刺唔失球 咁同卡吐一樣排第一

Harry Kane真係好撚勁

大力神斬咁好

大力神幾時離開呢隊賤種

De gea好撚慘

70m買唔買到佢

晨早過檔皇馬咪好囉

Go鍠 la diu

去疤或者鍠

劏魚佬
列強潛水員

拜利推右走左

HLM機會唔大
3個協防能力都唔強
買lkk/morata再用d錢補強pedro個位仲正

熱刺撚狗咁撚

白禮頓屠夫

貝碧駛唔駛咁型

個個hea碧黎?

執左少少 大家睇下仲有無野想執
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 : Hawk's Group

好彩西咸做到野,靠摩狗就食屎

好多名宿

Hea碧型撚到

而家撐19000入返球
古圖斯要爭金手套

上面D圖

Daddy 又屌鳩球員

hea碧有返頭髮 成個人型撚到

MMA來料

上一輪，摩狗唔係話今場放水咩

Harry Kane 入波個下入楔、finishing
完全教材級數

熱刺名宿

同干地一樣退休生頭髮

Harry kane繼續升lv嘅話真係英倫伊巴

熱刺名宿蘇金寶有無來

呢首正喎

唔係幾想鍠有 好撚憎鍠馬

放唔放水都贏唔到啦

熱刺連曼聯都可以贏得咁輕鬆
上輪輸比西咸真係千古奇案

如果hehe同mk比熱狗整傷

我地雙殺左班垃圾

靠摩佬就不如靠自己啦

不嬲都話靠自己

扮放水，輸左都可以氹到返49000
實情已經中乾
希望歐霸盃個泡冇爆，輸埋就摩狗out

仲話比機會後生仔
摩狗真係垃圾黎

西咸上次打到超水準呢 著哂火

打修果陣已經話靠自己

真心睇唔明獌狗打緊乜鳩

幾時都係咁話 求人不如求己

係個個車迷子都驚自己唔夠料然後反艇

果陣成班淆哂
又話topic燈又盛

其實隊隊對獌都贏得輕鬆 係車狗食哂屎咁

有咩求唔求人，依家打邊隊都應該要贏，
冇三分都要推班球員切腹啦

比熱刺有歐聯 我寧願比摩狗 講真 熱刺呢隊垃圾 影衰英超

今季收馬仔皮，下季到福仔

無左啊朗差好遠

但係放黎有咩用，幫熱刺力保第二？

我地對中下游不嬲算穏定 除左水晶宮個場

我真金白銀買左TOT冠軍

臨場傷阿朗應該好致命

有AKE但乾爹唔敢搏

左右翼衛正但無一個都死得

不了
好撚憎49000

最衰踢熱狗

仲有卡吐玩玩具整親

如果個場學fa cup打熱咁放世三後備
60分鐘換出黎應該可以殺摩狗一個措手不及

我憎熱狗多啲

獌狗有摩狗，不了

可唔可以放埋依段上去Po頂

認真 呢隊獌出到歐聯應該死得好慘

憎熱狗多
因為後冇費既曼聯變左小丑

起碼都有歐霸玩下 屌你熱刺 歐霸都踢唔撚掂

人腳=歐聯四強最低消費
人腳+主帥=歐霸四強主場1:1

要專注聯賽喎

2:1

爆熱狗CS

戰略黎既

好波
無cs

古圖金手套

朗隊

跳樓未

月巴又贏

Daddy搞串人地farewell party

不杜我今季全力支持月巴 不離不棄

未來

羅利斯呢一季弱左好多

跳樓牙

?

兩邊都失波

ok

對鏝個場膠到仆街

打錯 自殺未

和啦 熱最後一埸主勝都無就好

幾時找數？

邊個扮我？

上年跌，今年直情下滑

如果Daddy追和
熱狗會唔會好似上年咁發爛渣打MMA

You'll never walk alone

Martial 好勁
跟摩佬浪費哂

屌你玩埋精神分裂

Bye bye po霸

好似入左toty

Who join him?

話比人偷ac咪算囉 扮你

自殺啦，架純由我接收

Po霸rip

好快俾摩佬撚走

又接收g

Mata

不了 我永遠都會遲過架純死

一齊死ok ?

做乜咁睇唔開

唔係我黎

打正前好似麻麻

2-2到我做乜都得

睇返當年條個陣真係西到PK
贏到真係超 -6

super

舊數未清，新數免問

根本就係神既旨意

失波個下準備喊
追平呆左
輸12碼又準備喊

清咩舊數牙

其實有機和

2－2啦屌

你話有個弱智用你ac咪算

自認弱智咪走數都大條道理

和到我直播跳樓

三分徑同獌都咁柒 打和啦super!

gun po條自殺數牙

Lm

記得帶埋po霸

Gun個意思係比枝槍佢自殺

估唔到係熱狗傷先

舊數未清牙ching

Ok deal

卡吐金手套都近啦

獌得返歐霸一條路

發現我轟最鍾意走數

熱狗下季38場作客

阿迷

仲要大場

跌出前4

今季踢溫布萊好似淨係贏到中央陸軍

摩狗d攻擊套路入到一球咪算係咁
和到我乜撚都得

垃圾曼係咁比拳玩撚
半場都過唔到

我地遲啲都要重建

垃圾獌 熱狗輕輕鬆鬆啦

Morata lm

Hi 新隊友

後備前鋒

好波 2邊都無cs

自殺未？

衝晒落場

贏左冠軍咁

下季季尾到車狗衝落場?

白鹿徑最後一場贏到開心正常嘅

唔講以為熱狗奪冠

全季主場不敗，好難得

Inter Milan director Piero Ausilio has confirmed the club are struggling to convince Antonio Conte to leave #Chelsea. [Express]

dier好無風度
一野fing開球迷

我地用一分鐘黎悼念po霸

死撚開啦

咩隊出咩人

國米行開啦

狗衝三分徑

永遠懷念

又推

置頂ok ?

咪屈

G持

平時練開，變左反射動作

🍅

你地係咪想逼死po霸牙

改建姐應該唔會

Tottenham at home in PL this season
P19 W17 D2 L0
Won 14 in a row
9 goals conceded (12 clean sheets)
47 goals, club's most in a PL season

其實真係好癲

唔係改建係砍掉重練

到車狗衝了

咩球隊就咩球迷

金手套

有少少驚
阿狗就係換球場開始沉

做乜？

屌 我發現左7公真身

我地個球場仲要整幾年，有排等

樂視 好撚靚仔

有冇圖

Where

油王出錢怕咩 當年阿狗要賣主力起球場
油王下季仲俾錢買人已經好唔同啦

入熱狗post見到

moon左曼聯post

7公

好撚惡

唔係我wo

講真球迷落
Kane個D都笑笑口握下手
轉個頭見到條Dier一野fing開球迷
真係笑撚左

Ok

印象po霸係咪仲有條數 干爹續約佢認自己係車區契弟?

點解話佢係柒公？

Monchenglabach話想簽天神, 但係話21M太貴......屌你, 咁即係威協我地姐

曼狗都想要Bakayoko - 設計對白:車想要咩曼就想要咩

國米都想要Van Dijk

[同場加映] J朗話如果曼狗冇歐聯打就唔會Join

孔柒公

屌，即係玩互爆啦

孔柒公好串喎, 入去推爆佢

Fbi帥哥

熱刺球迷俱樂都
8 分鐘 ·

熱刺千古罪人阿孔居然上電視講熱刺，真樣衰同心術不正，搞球迷會為左要人擦佢鞋。之前搞球迷會搞到结業，得罪哂D球迷。唉…………

咁既柒頭都上到電視

幹事嘛
Billy都上過
幾羨慕阿有文傑咁出名又型既球迷

岩岩先執靚隊波，老細又大把錢，正常都挑戰埋歐洲賽先走啦，去都唔去國米啦

大家可以去睇達仔踢球了 今場有正選

万刀甲都係阿狗

Billy見得人既其實

文傑真心型又出名 講野又正常 有文有路

記得當日係我話去打機
不過係1:0果陣講既

熱d 波其實幾好睇，不過唔好彩今年撞正連勝車，如果唔係比雲爺爺教訓完，可能熱真係拎冠

但文傑真係場場睇足又會網上同人講波

文傑讚柒公

Andrew Yuen Man Kit
3 mins
欣賞這位熱刺資深球迷，完全屬於我們這一代......
加利麥拔、羅拔士、阿迪尼斯、荷杜，全是那一代著名球員。

Sor我意思唔係話佢係柒頭

笑死

推佢老母啦

講句唔順超炒456 變左千古罪人

唔係七公黎架?

出名車迷有吳若希

臭g

G

仲有大波女神Emilia

出名但衝出嚟柒果啲真係不了eg送禮

emilia

如果施丹贏埋西甲算唔算係近十年最強既鍠狗教頭

非法睇波

熱狗主場17勝2和0負

皇馬好狗

打包J rod +morata

hea碧做熱刺名宿 獌狗會唔會嬲嬲豬

當年個陣得保隊長，卡1奴，貝查特，米基成班後備，加班老將同廢既廢托都拎到冠軍真係奇蹟中既奇蹟

真係當打得爆彈雷斯，mata同cech

仲要成場比拜9撳住黎踢

仲以為卡域克換件衫出埋黎添

劉青雲

睇返d精華保隊長簡直係初代放題王, 雞曉真係好搏但係一一般般, 電欺爆炸過而家好多, 得A高有防守
贏到歐聯真係-6足球既極點

前後對疤拜夾埋輸少5球真係要還神

保隊長傷完就收左皮，想當年何輝都讚佢係全英超，甚至乎係全世界最佳右閘

第一季幾勁架，傳中都有埋

同a高兩個勁撚快

牙朗呢球

Monaco 4-0 Lille FT: Monaco need 1 point from their last 2 matches to claim their first league title since 2000

你拎埋西甲冠軍好過嚟

唔知係咪錯覺
摩西Ｄ人緣好似麻麻

玩具真係得啖笑
明星隊+黑哨+攝腳

整走人哋可愛+黑哨最尾先贏兩分

勇士=NBA熱狗
輸波打人

勇=今年既皇加熱合體

點解仲有人會覺得zaza冇心攝腳

isco + morata better

James不了

tonight big game

今晚又有

agree

今晚都係睇新仔同埋希望唔好失波
卡吐個金手套唔算太穩

反而對獌同北京電視機果兩年靚陣就贏唔到

大時代都著過車仔衫

就算拎左1112歐冠都填補唔到北京電視機個種心痛,波叔的吶喊

最撚慘係之後因為北京電視機比人停賽

Have champion, bug lui

決賽嗰場雷斯雞囂唔曳喎
保隊長局住打中堅嗰場其實都守得好

次回合對巴塞個場保隊長打中堅真係一夫當關我覺得個場佢係全場最佳
仲有米雞係決賽表現相信係佢球會生涯嘅巔峰之作

去到歐洲賽/國際賽唔腳軟再講

我地車都有你喎

想問下個 wannacry 毒
呢幾日我無特別中 window 正版關唔關事？
有無人公司中左

今晚捧盃定煞科日捧盃？
頂唔想今晚起身睇廢青波

搵左椰子做頒獎嘉賓

最近有做window 更新就無事

最後一場

好彩無意獌

好 咁今晚做fake blue
希望聽朝有青訓J文睇

真係架？係嘅話我就唔睇

我今晚j青訓

Baker下季番黎借唔到去高級聯賽既話 可以放棄

唔知今個轉會窗有冇天價轉會呢

基沙文
Morata
Lukaku
Costa

錄定聽晚睇 晚晚係咁等俾人炒

Bitdenfender有個程式專防呢個毒

用緊nod,睇下今晚返去轉唔轉得切

哥狗快啲走
基沙文應該最高 但係都破唔到普巴個紀錄

fake bike
今晚係 true blue 之考驗

g

吊你 我比禁言左一星期

今季得返3場波
你諗你喇

點解既

funson

風格似但唔係我分身來

話我惡意洗皮
唔見佢禁蔣狗

not funson
大家鐘意既野差唔多姐

老老豆豆今晚捧盃定下星期日捧？
如果今晚捧我就睇波

原本娘娘係轟
btw麻友係g

麻友唔係g

認真買盧卡古同尼恩高蘭有著數
干地同世三講
幫佢練埋國家隊
仲唔留低咩

Fabregas: "Our belief is high. Hopefully we can hurt Arsenal in the way we want. Imagine winning the Double. It would be fantastic." (Mail)

True blue

搞能到我 對西布朗果場有睇但回唔到post 仆佢個街

陽菜正

自從比雲加覺得Ozil好過佢之後化身true blue

認錯人？

這就是車路士的威力，令每個球員都有種家的感覺

咩程式？
我用緊internet security

係阿9唔得大方噓9法比先搞到咁 又唔見我地噓林伯，c治

列隊tonight

希望今場一半正選一半新仔啦

就出ayi正選當獎勵下佢上場入波

抬下價先賣比西咸

有d極端車迷有屌過會長同撚仔

起碼唔會睇直播聽到係咁噓

連續三場西時間
已經無歐戰要打都排到咁

夜波有feel d

呢d中撚左摩佬d毒姐
上季車區都有d便宜仔係車仔炒左摩佬之後連油王都屌啦

摩門教真係成班賤種

官網FA CUP決賽版好抵屌喎

咪又係東條兄件傻鳩

仲衰撚過邪教

正常版又變返$311.6

agger

車想打包Rudiger + Nainggolan

車會想用賣哥狗 + Ayi既錢買LKK

山狗無限接近拜仁

車想要Ross Barkley

巴克利不了
哥狗都€90m 賣完佢仲要加Ayi d 錢先買LKK
LKK 要百幾m咩

好想要山狗

如果之前傳既數啱既話哥狗75M, Ayi 30M, LKK 80M+
賣晒2個先夠錢

俾多d比洛迪都買到啦

食屎啦成億買

盧卡古值咁貴咩

擺明流啦得番兩年點會賣到禁貴

咪就係

買黎踢歐聯都死啦
大賽一定隱形

仆街高層快d放權

80M擺明係水魚價
黑人想要 + 曼狗想要
曼狗既然可以成億買Pogba, 咁80M買LKK好正常

Lukaku打過歐聯？

其實唔值
但哥狗又值咁貴咩

Btw daily star就算啦

贏左先買

係英超對強隊都踢掂，點踢歐聯

到時加價啦

如果淨係得LKK應該歐聯分組止步
聯賽打Big 6輸
然後456中下遊衛冕

D人完全唔睇拖肥班中場幾廢 次次打強隊得佢一個係前面
比人mark死

睇下佢中前面拍咩人先啦 波都無得掂唔隱影先奇

打強隊被人mark死就成場隱形
仲衰過哥狗

好想買FA CUP FULL SET
但已經有件主場係手

3:0拖肥個場post match analysis都分析過
Lkk走位係好
問題係佢啲隊友太撚廢
比親啲波都唔撚到位
咁樣都屌lkk真係on9

之前睇過分析話LKK大賽隱形係因為愛記中場輸送唔掂, 打強隊成日比人封鎖
而LKK本身係不斷走空位等人喂果類前鋒, 所以中場一斷就隱形
不過咁咪即係代表車打算用80M買個王子2號

我淨係記得有場車仔對皇馬
盧卡古球12碼

我都有 買多件好似好ON9咁

Ching又岩呀

打拜仁, 佢射最後一球, 塊面勁青

幾多年前呀

幾撚多年前丫屌
個球好似仲要係射最後個個
1

Lkk進攻板斧太少
好易俾人mark 死

我都記得佢一個屌打車成條後防果球

未打哂出左post
個陣18歲要射最後個個
仲要超級杯呢啲大賽
頂唔住種壓力有幾奇

禁買邊個好 琴日莫拉達打西維爾又係垃撚圾成場最有貢獻
拎張黃

摩二第1年
不過係摩狗唔識用搶點前鋒所以賣左佢

學ocebb話齋
Morata未打過英超你又知佢唔掂

搵個新仔射第5球真係on99

果場根本摩狗推佢去死
叫個新仔射第五球

如果世三 + 達仔 + LKK就正
世三破壞人地防線 + 達仔 LKK輪住走位拉人

咪拉埋我落水
我贊成買晒兩個

2揀1你會點揀

係lukaku自己要求走
摩狗想留佢

買盧卡古應該仲有好多枱底數都似
個肥鳩經理人

今年買人真係要快手d搞掂
搞唔掂可以即刻搵Plan B
上年買人妹下妹下咁搞到Last day買左dllm同Hector真係黑歷史

Final version都係拎黎儲架啦
Btw我用電腦禁決賽版件衫會去返主頁

Agent仲好搵過球員
Pogba agent袋成41m
Pogba 自己都要踢幾年都袋到呢個數

100幾m買盧卡古傻撚左呀

Morata

70m既話就合理

係賣哥狗同Ayi是旦1個都唔夠80M
賣哥狗 + Ayi先有80M, 唔係哥狗 + Ayi全部數都拎去買LKK
不過80M好大原因係LKK個Agent係普巴個Agent
同埋曼狗抬價

下年都係等季尾先買

咪撚要垃圾盧卡古啦

賣左拎8000萬買返，傻閪左咩，死黑人

似乎回購出走球員似係我車傳統

狗達搵到大陸水魚賣到€90m euro 都唔夠找lkk 條數真係好on9

Yes
無論買lkk/morata/bakayoko 都好
早早地買左快d夾慣夾熟好過又好似上季咁transfer deadline先買到又要side時間夾

屌佢好似收返埋哂D決賽版咁呀...

藥膏唔好黎呀

Bakayoko真係好麻麻

留名

黑人揸旗
機會好微

我係干爹就如果唔拎返買人權唔續

睇親曼狗既轉會新聞我都覺得好科幻
傳曼聯想買既人 = 所有車想買既人 + 巴爾 + 占士 + 尼馬 + Pepe + Oblak
件件都係80M+咁買既
仲有, 依個List係尋日各個媒體有報過既人
佢地當左自己係乜野

無限金錢

真鏝

不嬲金錢足球
摩狗過埋去就再重手啲

普巴

大家都垃撚圾
就緊係買達仔
達仔平d

莫拉達 盧卡古 一齊黎

盧卡古易用啲 比其他隊買黎打燒味都幾頭痕

80m買lkk？
不了

你就想，皇馬知道你急住要肯定吊高黎賣
5000萬磅走唔甩

lkk

買法卡奧啦
前車球員

不禁諗起當年聯賽盃怒射角球

角球旗

莫拉達前排先話標70m 邊忽平

靚仔 +鍠 抵啦

達仔70m肯定無人買

回家吧

今晚係咪要列隊拍手比我車入場？

應該係

回家之選

前鋒：lkk 法卡奧
中場：Romeo
後衛：B仔

mata、kdb、luis

B仔踢到牙朗個位架

車路士成日要返d ex

趕走干地要返摩連奴

一陣又引左條煩膠出黎呀

法卡奧都要
佢來英國玩wh
曼轟兩大球會都踢唔掂 佢點復活都冇用啦

無記錯B仔係修頓踢過三中堅既左中堅

Dllm

修仔果兩件買得返就爽啊
羅美奧中場踢得好有分寸

下次真係要set回購條款

Ake

係驚佢地想踢正選唔肯番黎

邊位手足

屌 今季都好彩啦
撞正艾馬利同電欺不和
又買到阿朗
兩件都最後一日先簽到
今季快手d啦

老鼠黎 佢找同柒公對賭條數

我覺得好彩在佢地打得起

電欺true blue
無不和都狗衝

阿積士加油

雲加又發咩癲
係咁屌我轟？

邊隊拎冠咪屌邊隊
啲廢老係禁架啦

奪冠頒獎今晚定下星期?

死老野幾時死

Traore

唔好呀
永續雲加呀

唔好禁快死 阿妓需要佢
永續爺爺

傳疤想召 Romeu 回家

放哥狗+呀姨 入返達仔同卡古 都唔夠前鋒喎 唔係咩

仲有無鋒

我覺得下季對中下游 343or352都唔會太work 如果對面好似閪布朗咁死守 所以我覺得干爹應該玩多套4後衛會好啲

agger 3中堅打主攻破門乏力

希望機師上到位 硬係覺得luiz打雙中堅唔掂

干地有套424未拎出黎用

Luiz同雞囂都好危險 比人感覺 仲有邊個會適合打4後衛？雞絲 ake baba?

蘇馬

希望干爹唔好放棄佢 傷前好撚勁 又有速度又大份

有幾次下半場用過，不過一入波就即轉352

有Azp

avb時期既Romeu啲tackle幾好J

外借啦 雖然會少個開心果 但留係到無得出仲慘
出去練下位置感 下季再番黎

買左件作客印陳豪

今季兩邊閘翼都好勵志
阿朗好似廿十出頭仲踢緊英冠

有冇疤狗棄將嚟車
呢到好多成功既例子

MESSI

放sem big
可以做廢青了

山狗

今晚有得J 後備

切 Ake

我考埋一陣18:30

手足加油

今晚J青訓

其實你睇返德勸個收入排名就知幾誇張

公海有個摩門教弟子出護航術

今次到申花話想要哥狗

些路迪想要Musonda - 勢要做車接貨王

馬列斯話唔定會上車

迪羅斯可能今季約滿離隊上車

痴撚線

迪羅斯黎
想印

迪羅斯😷
想變護老車？

食螺絲咁難得等到托迪退休做隊長

打後備一流啦 不過難得下季擔正做隊長唔會走掛

武神打換丹比利 最緊要set回購

等到都就退休，點都做返一兩季先啦

如果今晚場波無三四個新仔正選就睇精華算

睇個款
羅馬似想踢走晒佢同托迪

fake blue

濕9官網又變返4折，好彩早兩日沒買

咁仆街

Florenzi 做隊長

連印字？

Final貴一舊

Juan Mata has congratulated Chelsea on winning the Premier League.
He said in his weekly blog: "I think it’s fair to congratulate Chelsea for winning the Premier League. They’ve been the most consistent team in the League and thanks to that they were able to celebrate the title last Friday after defeating West Brom, so my sincere congrats to them."

Mata

找卡數開價6.2m買atsu
直接回佢10m啦

希望今晚多D新仔睇

Oscar同Cuadrado都有恭喜

好多前車狗都有恭賀我轟奪冠

我轟名宿-波叔

希望出切同殺

阿衣

T9 f.luis 波叔 奧斯卡

死啦, 曼狗會唔會起鋼架

馬達

早幾日反馬既 要好好反省

馬達

想知會長有冇？

無

投左票未

係咪連狗整死

屌 最佳球員諗左成五分鐘都決定唔到

簡迪定夏神好

係啊屌佢老味

印kante 定azp 好

唔撚諗 直接投世三+干地

好撚酸,筆者係唔係死獌狗

投左比KANTE

kante,因為英超燙字出唔曬AZP個名

我都係

我投左azp
kante 應該好多人投
想支持下副隊長呢個無名英雄

瘦撚

第三隊長咋

似on9仔多, 以前d文1999
依篇完全係怨婦格

想問Lucas Piazon 同埋 Cuadrado 有無得歸隊

官網英超字限十粒字母,AZP有十一字
可以印球會字既

都話左祖記拎聯賽冠軍既話就要強制買斷後者
前者就算數啦

一開波就利申不是車迷，但亦絕非反車.....
即係表明係一個 anti 啦

法比: 其實我真愛係阿仙奴

"Fabregas told reporters on another reunion with familiar faces on May 27: "It will be emotional. It’s not as if I like to play against Arsenal because they are a club which is in my heart and they always will be.""

還返d精比我啊

兩個都算鳩數

古惑佬都有人j

其實Cuadrado唔走留係到同Moses輪住打rwb都幾好
不過唔知點解Conte肯留佢但都要嗌走

30啦唔要lu

算啦，阿記同巴塞永遠都係佢最愛
只要佢對車仔盡責就夠

琴日有人話唔介意法比做隊長

過多幾年袋多幾個冠軍就好難講

咁都叫矛王
要聲討就聲討埋拳王呀里啦
排第二既熱刺拳王呀里呀

阿先係今年黑哨王 走來聲討轟

不過法比食言有先例就真

希望今陣嗰陣係：
大鼻
摸西 Happy 隊長 阿基 堅離地
簡迪 殺龍霸
安 阿姨 切

Sub:武神打 Mount Aina sterling 等等青訓
好似太輕敵😂

有依個已經值得要睇啦

提提大家有今生冇來世 得返2場英超見到淫賤隊長

西時間不了

好想睇
但要返工真係頂唔順

屌作者個老母 今季車仔比人黑左幾多球12碼同手球?講到得哥狗抽水,熱狗班友打MMA咁制啦

咁呢方面冇利狗咁玻璃心既
人地拎得多我哋咁多

個時話quote係fake？

連埋捧盃 要幾點起身好 0240夠唔夠
屌 返早5點起身

Marhez 一定買你咩傻鳩，唔睇下自己乜嘢貨色

想睇捧杯唔洗起

要講幾多次
最後一場先捧盃

你睇清楚句中文未

做乜咁多人問幾時捧盃

如果cancel晒獌啲越位波，有冇頭10？

幾時捧
邊個邊個有冇牌
問十鳩幾次

問親都係生面口
勝利車迷

唔係真咩 個時講左好耐

Sor內文都冇睇 睇多咗個一字

前年定上年都轉咗啦，想知有冇睇開英超多啲

冠轟球迷

幾時捧盃？

幾時找數

找咩數？

唔敢睇

認真唔好針po霸
今年奪冠佢好大功勞
開親win 8成

幾時自殺?

樓上班人係咪有咩誤會？

聽朝番八點點睇

咁上年冠軍唔關我轟事嘛

幾時自殺 比定枝氣槍你

唔好搞事啦

找數咪唔搞

想睇隊長

傾今晚咩陣好過啦

今晚見真章

唔算渣

Totally no mood to 睇青訓

廢青先睇

隊長最後2場啊

好多假軌

睇青訓開椰子算

睇下咩人腳先睇

真 冇事冇幹 冠又拎埋 重去睇三點波
聽日唔洗返工咩

有捧杯點都睇下既, 又唔係西時間

椰子: 你班廢柴唔比心機打阿同車唔好諗住走

紐記無限接近Atsu, 6.2M

3點都唔西 睇完訓又唔係 起身又唔係

我講緊新特蘭喎

今季最閪時間是咪季初踢熱狗

以為你講今晚

禮拜日1點半唔閪啦

今晚真係True Blue都冇動力

今場預計陣容：
卡吐
ake 隊長 雞曉
azp 殺龍霸 馬迪 牙朗
安仔 亞衣 夏神

估錯樓下自殺

weak

樓上死得未

找數未呀清

嘩
你要自殺呀
哈哈哈
想跣人點知跣自己呀
Cap低佢笑一世呀
哈哈哈

傾陣容好過啦 追咩數 損人不利己

認真傾波ok?

2點就可以睇po霸死兩次

今晚冇睇就係fake bike 我聽日會問幾條問題關於今晚場波
分類邊d係true blue

你啲答案會有影片證明?

Ok, 第一題，安踢成點

垃圾

True blue confirmed

我眼見為証明
依到係轟區唔係法庭

Fake bike 重反安咩年代呀

冇切

其實覺得今晚未必打番343
可能打424/352

424 la diu

放心我估到今晚完場前仲會有人問

Live po topic:今晚冇杯捧

true blue

沒有你

EasyGo同鍠講: 世三同我2個只能活1個, 有佢就冇我

黎轟拍住上

【完整足本真相】有關 暫停營運事宜

無跟開呢d野 咩事？

嘩屌
成日都問幾時捧杯
未捧過咩
熱狗就未捧過 唔通真係多左勝利球迷由熱狗轉會車狗？

又嚟？

快啲找數

唔好騎劫個po啦
明明係車迷討論區 唔係me討論區

法國有會然炒咗車
而家應該入咗醫院

下個post topic [po霸找埋條屎數未？]車迷奪冠轉會討論區

Stamford Bridge evacuated due to a fire alarm ahead of Chelsea v Watford.

咁係咪無波了？

邊個

傳達子同鍠講佢要上車

史浩克04想續借巴巴

你明明就好開心

堅定流?

有冇進一步消息

4分鐘前官方tweet見球員入緊更衣室

好似又無咩事

open love post la diu

聽日要返工，睇唔睇好

已經頂唔順 如果冇切同殺就睇精華算

訓先

Team to face Watford: Begovic, Zouma, Terry (c), Ake, Azpilicueta, Kante, Chalobah, Kenedy, Willian, Batshuayi, Hazard. #CHEWAT

Tonight’s subs: Eduardo, Aina, Alonso, Cahill, Fabregas, Pedro, Diego Costa. #CHEWAT

正呀

堅尼地都有 睇了

Kennedy
冇切

有ake, 正呀

已經遺忘左
如果今場唔差有機會同阿朗打過
Btw 切切等賣啦

Cheek呢

切有冇傷

切連後備都冇

隊長
Ake Happy Ayi 殺
堅離地睇定啲先

不了 冇切

有無波LINK

金手套打和點計?

Azp wb

驟眼睇都應該係繼續343

差D唔記得左仲有堅離地呢個選擇,
干地今場出左八個後備試陣

堅尼地

計出場數

邊個會估到堅尼地>切

Nathan son

今次真係青訓屈機了

However, starting in the 2013–14 season, the Golden Glove is shared by goalkeepers with an equal number of clean sheets, regardless of the number of games they played.

From wiki,true

好似係 我記得上季DDG都係smalling 搞到無得同cech平分手套

可以睇下簡迪+查路巴效果點

有冇即討po

睇到了 自

一諗起隊長派膠就會心微笑

依下膠真係派得好搞笑

1 goal 1 assist

隊長同未來隊長

當攝政王卡希爾死？

good

派膠派到手軟 408日

Kenedy's interview
佢D波路好似少年bale
強力左腳------->打過左閘 ---------> 打左閘個陣球隊輸多嬴少 -----------> 打左中場
佢係爭個好似 harry redknapp 既伯樂
車仔新仔黎講
心態最肯博肯搶係佢同查奧爾

又bin

唔是我搵嫁
我love post 轉貼過黎嫁咋

Inter Milan want to appoint Mauricio Pochettino as their new manager. (Source: Sky Italy)
隔離見到

冇乜可能啦下話

法比

有歐聯唔踢踢歐霸咩

例行公事得黎場波又幾撚好睇

好撚歡樂

太公波都開拖😹

佢要攞假

煙花

贏埋下場係咪破英超記錄

點解azp同gomes咁fd

最多勝場
積分破唔到

Happy

硬係形住淫賤想喊想喊咁

好似pokemon

係咪突登

賣人名單：單腳，anal

Baba

Chelsea have equalized the most wins in a season record (29) which also held by Chelsea.

如果真係踢唔番起 掛⛴boot做諧星可能仲成功

今場呢八個後備,
得安,Ayi,Ake同查路巴值得俾埋下場打,
其他果D可以抖抖了

隊長一定有下場

係 下場要出番咁上下正選 就黎要踢fa cup

切

Most Premier League wins in a single season:
2016-17 Chelsea – 29
2005-06 Chelsea – 29
2004-05 Chelsea – 29

下場贏埋破紀錄

完,晚安

下場要出切啦

本人心水轉會 (排名分先後)

Out:
Kennedy, Aina, Costa, Baba, Solanke

In:
Lukaku/Morata, Conti/Zappacosta, Gouhlam, Kessie/nainggolan,

堅尼地都ok啊
反而阿依真係好獨食

咁既後備深度下年打埋歐鹽真係驚驚
起馬要補多5個新血先合理

平行世界？

痴線咩你

堅離地好差咩
反而阿依真係好獨死

咁既後備深度真係唔講得小
下年要打埋歐聯，果兩億最小都要補多4-5個新血先合格

又有個要去圖書館睇下書

洗唔洗講三次

你係咪住英國

放假，等去旅行

巴打 我上半場先講完ok 下半場就要懺悔到而家

捧杯

突然發現卡希爾同牙朗到底有幾勁

隊裡面有咁多on9仔應該好歡樂

下場贏埋就93分 30場勝仗

Cesc Fàbregas: Has now had a direct hand in a Premier League home goal every 54.1 minutes this season

隊長有波入

btw切做咩連後備都無

條友啲數據靚到唔似打後備

開心過14/15好多
睇得出球員都係

傷

吐氣揚眉感覺真係好好多

球迷都係

果年機械式奪冠
今年奪冠之餘仲係享受足球咁

會好掛住隊長認真講Listen

置頂 please

skysports仲有野睇

André Schürrle: "Really happy for my @ChelseaFC! Special club and fans for me - I still love them!"

希望干地可以重用青訓啦

希望有朝一日打返起然後返嚟
當年真係好欣賞佢

仲好記得佢同法比果球

係咪法比吊入龍門右邊少少位
舒仔邊路入黎輕鬆地波果球

Sorry 我講到19999

捧左杯？

安

起身
隊長入波

摩狗落地獄

yes 果球好靚

隊長好似肥左

開季第一場對般尼

閂住，點都好，ock本身就垃圾

後備嘅質素主場對中遊都比人壓住咁
今年同14/15都係踢13至14個
有d位好似阿朗同moses係冇人頂替到個作用
堅離地同蘇馬暫時真係唔得

泰利入波係咪又刷新記錄？

起碼唔會變到依家不倫不類既

今晚場波除左常規正選 係得阿基 阿姨係合格
蘇馬可以外借去頂級聯賽嘅中游隊伍踢正選
比多個位基斯甸臣上

佢唔防守根本就比唔上其他中前場，摩佬根本係唔會用佢，兩個都防守差，馬達就正選，佢就冇得踢，就算第二個教一樣會買人頂佢個三核位，冇摩佬其實佢根本冇機會再正選，佢係垃圾本身就係不爭既事實

屈仔第一球關隊長事？

原來歐霸車已經4年

azp錫隊章

yes
同殺龍巴爭波頂助攻左比對面

紅字為重點
Bale為熱刺上陣踢個頭十幾場波踢閘位全部不勝
係後尾領隊換左列納安排佢踢翼先開始愈打愈好
無伯樂幾好既年輕球員都無用
同埋年輕球員都無撚得出邊有機會進步

好撚後悔無睇淫賤最後一場啊屌你老母

佢輸第一同第三球波都幾大責任

已經唔重要

今年都36, 放過佢啦
話唔定下年轉會般茅報恩呢

紅字為重點，根本就唔好，直頭係廢，冇伯樂會侵佢玩

up乜鳩

新鐵人

你話佢廢
但入第三球佢仆街傳球俾ake再助攻俾阿衣個下又仆得幾靚

'I think ultimately Jose has built two great sides at Chelsea,' Neville told Sky Sports, ahead of Chelsea's match with Watford on Monday night.

'[Carlo] Ancelotti and Conte have profited - managed them brilliantly - but profited off the back of those two championship-winning teams.'

加利佬迷摩迷到痴撚左線咩

Sorry講錯，聽完你講，你先係廢嗰個

防守足球已經入左80球
全英超最多

阿衣幾個星期前咪又係俾人屌垃圾
而家.........
其實成日都話
容忍唔到年輕球員犯錯/一兩場波踢得唔好
摺撚左個青訓/唔好買年青球員啦
唔好再害人

係咪我真心咗 堅尼地本身又唔係閘 要乜野伯樂將佢由閘變翼

隊長慘成放題

堅離地打wb應該都係咁先
佢應該專心打hazard個位，所以都係外借出去啦

外借果d球隊都唔撚想出佢

賣左佢算啦
世三位不如試武神打

尋晚咩事後欄比人放題
要靠法比絕殺

唔用就賣左佢啦
唔好害人
Btw
Kenedy 都叫季中回收左之後有一兩場機會
Musonda 一場都無得出
應該唔係干地杯茶

武神打之前受傷

有冇尋晚睇波既人講下Ake, Chalobah, Ayi同小放題表現點？

其實上季隊長都係放題2號

Zouma 已準備走上外借之路

球員好講際遇
好似摩西咁
俾人當人球借左出去咁耐
遇到干地改造翼衛
成為左冠軍隊主力
但摩西都side左好多年先遇到伯樂

希望借到去英超隊
廁廁都係

英超隊我覺得都練唔到佢球商
意甲，德甲會唔會比較好

佢既話我容忍唔到了，躝

武神打後備都唔見...去左邊

你係邊撚個呀,呢個垃圾果個垃圾

一線聯賽都好
借去荷甲比甲果D就真係不了

咪係，低尻能

希望唔好學謝4，最後一場黎個柒收尾

po霸幾時先找兩次自殺數

佢係廢，發乜神經

今晚黑貓加油

琴晚happy同隊長d企位好差 失晒位

Ake表現不錯，重有個助攻比亞衣

堅離地踢翼應該正常水平，不過未夠料係呢度立足翼衛就不了，位置感好差

殺龍霸好似無之前後備上場咁淡定，間唔中都有d誤傳、失位，同埋有下比球證foul都有發脾四
不過可以比多d機會，感覺起碼係一線尾

aina後備入場都係繼續做笑匠

比膠一貫都係黑氣石，雖然唔關佢事，但出親都失幾球

順帶一提，我覺得琴晚安仔好勁
有傳有射（不過無左狗屎運 )

用得泰利,蘇馬都預左啦

後備前鋒你想去到咩程度?

成季都冇乜同場過，有幾出奇

碌撚終於做返自己
趕撚走陳云根同黃洋達呢兩隻顛狗

有冇sinaJ文？

查路霸邊有一線尾

第3球堅尼地點睇都係射波跣腳噠哂Q
個波先落到ake腳下啦
為左吹奏佢竟然講到係傳波

最愛是佢

支持殺龍霸 牙基 亞衣踢多d

折射埋先去阿茄隻腳
Kenedy 算啦 佢都唔識守波
打開前鋒左翼

法比剃咗鬚靚仔到

泰利解釋離隊決定

今仗取得入球卻又導致失球，泰利賽後被問及感受，解釋決定離隊的原因並非因個人利益。

「我不想成為那名無所事事而人們急不及待想趕走或阻礙一名年輕球員進步的球員，」36 歲隊長說。

「今季我轉變為坐在後備席上觀賽令我獲益良多，日後若我從事領隊工作將很有用。但對我來說我從來不希望阻礙一名年輕球員上位，而那是我〔離隊〕決定的原因之一。」

「我知道我說過我想繼續經常作賽，但我仍未放棄星期日是我最後球賽並且退役的可能性。這視乎有沒有合適的邀請，我會坐下並與家人商量這事。」

「在這裏〔英格蘭〕或到海外，我不知道。我大致上仍未作任何決定。我現在只是正在考慮各種可能性。」

無論如何，本周日的英超煞科戰將會是他在史丹福橋最後一場賽事。

最想佢係車退役 但如果隊長想踢落去就祝福佢

隊長

睇昨晚既表現，zouma 同 ake 都仲係要磨練下，隊長就算再踢落去，留係頂級聯賽都幾難

ake係干地手下前途會比zouma好

就算離開了車，都係true blue
林伯、杜奧巴、泰利

撚仔同巴哥已經無得係我轟退役
而家淫賤隊長又係咁

比人最後球員生涯出去創下啦

相比起今個星期日退休
我更想佢可以踢多一兩年，不過最好就唔好留係英超啦，但真係留我都接受到

點解睇咗陳豪咁多年都係得26歲

啲post快到追唔到

老老實實，他今年先真係車仔隊員，之前係人球

霸氣盃果年都係

比鳩域踢左2年有無CS過

第一年後備加正選打左40幾場 係摩狗番黎之後
就流放佢

佢水準都有小小下降左，真係太耐無踢
下場應該都無佢，卡吐差一場金手套

直接退役跟干地學野啦
難得有個咁好既領隊

但成日有神救

唔講都唔知得26歲
尤佢係韋根做英超過人王睇到依家

有a, 盃賽

佢黎車果時同世三一樣21同年黎

干嫂做咩喊

Conte's wife crying after "Antonio, Antonio" chants from Chelsea fans.

呀嫂
多D睇波啦

呀女無嚟 ？

上年卡吐傷果期，其實比高域表現都ok

留意到Aina條垃圾專做擦鞋仔

琴晚失個3球其實都唔太關佢事

識人好過識波呀

21號係
隊長最後一場
榜首對榜尾
30勝場破英超紀錄

指揮後防！

只可以講比膠黑仔

又靠法比

想佢走
佢quali好夠係中遊打正選
係到做2號龍浪費青春唔好

搬去倫敦同干嗲住啦

太多怪叔叔，不了

再唔買morata就返意大利

下場應該正選多

佢啲波底真係垃圾
英冠都唔知踢唔踢得到

上場9個正選調動原來之前領隊都未試過

切無咪走得

個時stoke成日比人讚，佢都知黎係頂cech個後備位
都係志在踢大會, 可能曾經有ff爭得贏既，但我諗佢有預打後備

【體育】周一這場在史丹福橋球場上演的英超，泰利確是當上了主角，既是入球功臣，也是失球罪人，但不得不承認他是球隊的傳奇，連續17季在英超入波，並剛好攻入阿巴莫域治入主球隊後第1000個入球，多珍貴與巧合！

1000球

應該借

應該唔會啦，為左幫佢保證有cs今場出左先好過，寧願比高域踢下留隊

指連續兩場正選調動?
好似摩狗棄杯仔定乜都好多
咁換fit晒啦，搶唔搶多3分無人記得

阿衣未夠料上正選姐
打下後備都幾好

no
講緊常規正選 得夏神 kante 同azp
其他都係後備

一次換9條友

同禾姆 羅美奧一樣
值得做強隊正選

雷米係咪都會放棄
買唔到人不如推前柏度
以前巴塞試過好似效果錯

突然掛住ock
嗰球遠射真係有今生無來世
屌你老母mourinho

睇完尋晚我都比較唔到馬迪定殺龍巴好啲
2個一擔擔

咁點都matic既

唔講唔覺雷米外借架

好似出得1-2場
大家忘記佢啦 傷多過踢

今季踢唔到幾場波，宜家係咪傷好喇?

多數都有龍
去鏝可能得

殺龍霸有d上腳推進嘅意欲，攻守成熟d可能會好過馬迪，都算有希望嘅

獌又擲80m歐羅簽james

水貨feel

可以用黎做電話wallpaper

占士決賽出到？

Source?

Conte was, however, keen to stress that Loftus-Cheek has "good prospects" to be a Chelsea player.

正選12人

但暫時睇唔到佢點係kante同新防中手上搶到正選

有冇人睇開呢個足球動漫
內容同IC, just toon it 一樣咁正

r4six 屌打一切

副隊長

kante上場都冇出
你有冇睇架
上場係法比加馬迪
得夏神 azp兩場都有正選

講緊屈仔唔係西布朗

定*

我覺得azp比起kante更加值得攞今季最佳

咁基沙文呢
買一堆進攻球星俾Daddy打龜縮

好想睇下季曼聯崩盤

就係唔識教進攻先要不斷買啲頂級番黎打自動波

下季再無前4

佢都係黎攞個冠軍
下季走硬

米基爾

得殺龍霸同ake似樣，龍虎切 最可惜傷左

呢個真係
冇睇過佢世青杯，一睇佢已經去左打防中
但當年拎銀球獎，應該本身唔會差掛

其實我覺得比膠好穩重

老豆改造系列 經典

留低啦
唔想再見到後備係轉牛喱啲場面

下年比多啲聯賽杯同fa cup 你踢啦，唔好走

獌應該唔買基沙文了

大公司，人工高，唔洗負責任
唔知幾爽

我諗時代已經唔同左
即使比膠走，都會買另一個有返咁上下既龍返黎，唔會再出現轉牛既情況

係49000唔買定基沙文唔想跟摩佬

比高域成600k周薪 ，幾多中下游正選龍 都無，返去踢???

600k

Ock踢支超都係得400幾k
我轟一個後備龍已經600k

其實三號門將都幾有眼光，明知冇得打都肯黎坐，俾佢拎到個英超冠軍圓左個心願

多咗個零呀

好掛住oscar

屌，我最鍾意既占士變左49000

10k 周薪

係我地眼中已經好多

Eduardo真係連樣都唔認得

開新post用哩個，下星期捧盃party再update新相

皇迷路過要讚你有眼光
希望占唔好去獌

占士咁撚技術型 比摩佬教
加油

佢後期真係好廢 但當初邊有上面講得禁差 果時連古天樂都要做佢後備
不過佢預唔岩教練 加上自己唔夠努力就真既 起碼都健下身啊大佬 oce hea開但都睇得出佢大份左啲

佢實比摩狗累死
本身workrate都唔係話高
等睇摩狗點名話佢防守唔夠落力

不過占士比人雪左咁耐
有頂級聯賽搵佢，佢走都好人之常情
不過咪撚去獌啦
去我轟大把機會發揮
btw 寧願占士去支那超都好過變49000

干地救救占士ok?
352好岩占士

吹大左

不過佢而家係支那真係歎緊世界咁
希望上港亞冠走得遠D
睇下到時會唔會有歐洲球會想買返佢同入返國家隊

C朗筆錢都未用完

應該未必喇，佢上次對紅鑽。。。

呢件都垃圾
佢坐bench坐到硬晒姐

開左新post未？